一人多個成為藍絲或紅底條件

1. 見到警察要下跪，
2. 每日早上第一次事要拜黨，唔可以有其他信仰
3. 食野只可以食中式，m記blacklist
4. 衫只可以著中式，t shirt都唔得

呢4個都好基本好易做到，做少個都唔好話自己係正義藍絲
利申：日日做齊

幫藍店賣廣告

例如deliveroo咁

得閒上下cc toy

打中國疫苗

飲中國水源

點解冇人講

要屋企有主席照片

請出招

有冇100%藍可以指教

女要幫啊sir解決性需要，男要送錢俾啊sir 洗

要長期居住係北京
全副身家要捐晒比黨
要定期去貧困山區協助扶貧
50歲以上就好死咗佢喇，住醫院會添麻煩比黨
要去過毛主席個遺體前面朝聖
個姓要改作做習/毛

成副身家又唔會
要定期收劏少少先可以長久落去

多後官

唔洗長久啦
中國咁多人，藍絲手足係時候透過自殺幫黨解決人口問題

聽到國歌要即刻肅立同跟住唱
只用中國牌子產品
搭黨鐵要等到有中國製列車先上
熟讀毛語錄
要識唱紅歌
出街戴返條紅領巾
屋企門口掛中國國旗
唔可以講普通話以外嘅語言
寫字一定要寫簡體

黨鐵點睇架車係咪MIChina

5星旗唔可以倒插

新車

欠缺良知
是非不分
野蠻自私
撒野無理